【繼續有奧燒】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCIII

#StandWithOzil

呢幾下爽到

屌我

laca想點

多射門到

雲加

拖狗有返白簡迪嘅風采

我今日搞乜鳩

猜到

lm

Saka出波真係

AMN真核

拿卡反達

好睇左好多

wenger ball

Pass and run

達蛇場邊大聲到

達蛇提場好大聲

唔係講笑 xhaka勁左

Nelson同saka真係u23 level

哩幾下組織幾耐無見過

啞仔達嘈撚到

好睇左好撚多

屌你腳軟軟搞乜

阿叔有d似進攻嗰陣打false defensive midfielder
傾向企中間少少幫防中駁腳

拖好勁喎

啲one touch番嚟啦

好耐未見過踢得咁順，射左

拿卡廢撚到

5射0中

連阿叔好似都勁左

幾耐未試過作客禁住人黎砌

又拿卡

有冇手足有link

成季踢呢啲波 就算輸都唔會屌啦
一世反愛

屌你老母愛狗年半都冇乜邊幾場咁好J

今日好爽

曼城變形系統

tiki teta

嘩！

牙達係咁提場

猜鬆比ozil

真係好爽，之前睇到訓著！

似樣啦，咁先似強隊

拖踢到費蘭癲奴咁
係矮左啲

又飛機

達子係咪未練射波？

stay back stay back

同鏝同一套
控球逼搶
以攻代守

羊

好耐冇試過覺得生波會入波

燒生咗好多

Nelson d波腳軟咁

拿卡真係

拿卡真心廢過基佬
國家隊唔夠人黎真係有原因

個個炒飛機

性誕節

真

沙拖咪踢得幾好
之前邊條撚樣死出出細爆同Willock

點解唔出pepe要出nelson ?

雖然冇波入，但係好睇

埋門依然戇鳩

不過auba飛機

Shot on Target 0

燒真係好撚勁今場

今日d埋門

一億前鋒

達子可唔可以落場教下班契弟點射波

拿卡躝啦

不嬲勁 而家再升兩班

你主動壓住人咁人地咪唔敢谷咁上囉⋯

根本唔應該將個波擺自己後場

踢得幾好！

加操呀

傳球路數多左好多

24究竟有咩特點

好想睇pepe

有冇人覺得個場好細 西甲皇巴啲場好大

前鋒可唔可以勁少少

敗家孖寶

沙拖燒不嬲無問題
係愛蛇唔玩中場 放棄哂姐

達sir著到成個哥狗咁
幾時剪埋光頭

證明龍蛇真係未夠班

唔出拖都on99

牙叔去翻全盛時期

今日瘋狂飛機

傻鳩牙叔變左中場

依家一攞波360度都有得交

純粹角度問題，真實差距有限

啲組織好好j

真係好咗好多

點會同魯營 班拿貝比

拖搶左好撚多球

歸位ar

奧燒加油
曼都入黎打氣

CAM問題

真係三秒內傳一腳波
原全唔撚拖

達蛇嗌完今場會唔會聲沙

龍蛇連一隊都未教過

好耐無主導場比賽

狄爽：般尼茅夫球員給太多空位厄齊爾

生性呀一億組合

點解燒可以咁空咁輕鬆
真係企位問題定對面問題

阿叔真係變lahm

終於唔係阿狗既對手似曼城

腳短係咁 拿卡一樣係咁

進攻一陣哥味

頂硬上，唔好咁harsh

唔知達sir可唔可以幫pep起機呢

之前雪燒雪拖 抵炒啦

似番d 樣
拖仔終於做番應做既野，勁到

d 新仔有 form 都好左，特別係阿叔

拿卡唔掂就打邊比返羊前
輪流下啦

你入雲 我入雲
雲格就是神

龍格個幾場同愛狗冇乜分別

起碼起到腳先

愛狗死都要玩2翼2閘沖上去

個個都Pass and run 好正

Nelson做乜7

拿羊唔撚掂wor

其實對面都無乜點逼

nelson

nelson.....做乜鳩

屌你nelson

Now: exactly 鏝城踢法

nelson 呢下嘆慢板

全世界都唔知有無10個足球場可以同皇巴比

拿卡d決定同走位好唔掂 呢場羊打中間好多直線走

呢樣真。到地愛sir之前做左啲咩
啲人可以踢到咁7

一億風扇打好啲就贏咗啦

即射啦，個龍瞓咗

nelson係咪智障

Nelson真係可以收皮

Breaking：伊巴去ac米蘭

24號條傻鳩有咩用

條友不嬲都未夠班

arteta好撚型
型版橡膠穎

真係差埋門

有無中過龍

成隊波唔同哂

Nelson 拿卡

papa好波，嚇4

Nelson

牙拖呢場真。白簡迪

pepe->nelson

羊走位風騷

阿叔勁到

沙勁撚到

晨早話左nelson唔會成材

可唔可以比返2年前嘅nelson我

Nelson jm9

papa呢下準到經驗

始終Ozil都係creativity之源
終於有領隊光復我燒🔥

食屎啦nelson

nelson 含啦

N24 之前又咁撚獨搶表現
今場俾正選又咁西

啲進攻流暢咗好多

練番好猜傳先

Dllm nelson

saka左閘都拉咗幾個人跟住佢

Nelson好差wo

24號...

nelson saka laca 快換

光復我燒！

一失波之後個下反搶 好左好多 逼到對面傳唔到

我屌你老母 nelson 死返去青年軍啦

戰術係好
但班人廢撚到仆街

一早話阿叔係阿仙奴青訓最勁個個 點知個個反叔

阿叔用呢個方式回歸中場

下半場換pepe 出黎啦

寧願射人廿腳好過比人射廿腳

證明戰術係好重要

燒係達子手上會唔會fit 返

saka 可以換邊個

nelson上年係德甲明明幾勁咁

Saka左閘都咁上

Nelson <> Pepe 啦

拿羊下下射上幾層樓

nelson做乜鳩

出PEPE啦屌

Nelson做乜撚？？？？？？

saka可以換邊個

屌你nelson？

阿叔d位幾特別

咁佢都係愛狗教練團
梗係無分別

最勁果個賣左去愛記了

睇落好似係對手無強烈迫搶
燒好似空間多

我反而覺得係中前場走位多左
各自多左空間

兩隻閘企前左 哥狗個招

叔好似曼城D閘咁踢
收中間

dllm nelson

x朗勁咗

Nelson?????????????????????

屌你沙卡咁撚柒勁。。。

nelson 啲decision making真係好差

Nelson真係救撚命

曼城踢法

禾子？

nelson!!!!

阿叔守得好左係咩玩法

救命呀nelson可唔可以去死

屌你Nelson想點撚樣呀

仆街 nelson呢下真係笑話

nelson好波 解圍

nelson識唔識踢波架

HELLO Nelson???????

Nelson呢腳

新獲加

力架果然無乜腦

nelson廢到

留意到有哥狗果隻左右閘縮入中間踢

Nelson 做乜9呀

阿叔廢廢地，但幾有潛質

DLLM Nelson

2b

中堅Nelson

修咸頓青訓

仲諗控

即係曼城獲加咁😂

迫搶組織快攻

有冇愛狗啲飛機文可以套落達蛇到用

沙卡

nelson呢下解圍????????????????

尼爾遜退休啦屌

就咁睇，幻幻最對辦係細爆&巴丁
其餘達蛇可清

nelson出黎搞笑?

15 24 77 3條廢到仆街

禁住人地唔過半場

d傳中唔撚掂wor

原來叔踢落都唔算差 似係愛狗用唔掂
屌你快D換走N24
球球出波都閪到震

達sir嗌撚到

咁佢之前真係好似踢到成個弱智咁
睇嚟達sir有呀叔嘅說明書

我燒都屌一屌Nelson

Nelson信心唔夠
但入涉嗰d走位唔錯
快d入狀態

原來我連登bug左

逼搶好咗好撚多

Nelson可以賣得
垃圾到

換撚走舊nelson未？廢撚到

15 ok wor Ching

fm計埋我廠

幾個training sessions改咁多野

nelson真係廢

兩隻都唔係自家青訓
證明青訓系統需要大執

達Sir既史達寧

呀叔唯一強項係9 跑

最勁iwobi
個個當佢大佬

下半場即刻同我換撚左個24號

曼城咁勁都係因為有我地達達子

細爆清埋啦

nelson勁到

真係好突出同laca一齊柒

阿叔防守都係得啖笑

24真係好撚廢

呢半個鐘好有鏝城feel

nelson真係痴線

d人肯走位差好遠

換pepe算啦

燒都忍唔住屌鳩nelson

翼位冇人要燒補位

識波

佢傾向移向中間而唔係overlap
達帥似想用佢做幫手應付對手反擊

下半場pepe換nelson
又戰術大師gif

鏝城style

傳波真係好唔準 呢一年半練緊乜鳩 傳中又無料到
不過而家d波傳得岩 只係傳得唔夠好

nelson dllm

牙叔啲傳波廢到嘔喎

夠勤力跟翻

leno好似都勁咗

呀叔d防守

見撚到saka pepe就掛住iwobi

進攻上真係有啲似鏝城

燒竟然爆速咁追波

班幻幻比波d尺寸真係差到仆街

有咩用 下下比人一過就有

Leno不嬲都咁勁

可以叫定達狗

Now個旁述都講左
只要中堅轉左邊，阿叔就會入去企防中

Leno 係早排升左好多經

起碼有速度

輸了

0:1

真係失波

屌，垃圾防守

1:0

1-0

吹到
leno就一向勁

屌你

屌

saka

屌，失咗

diu

咪一鳩樣

笑死

1:0
防守一撚樣

愛狗幫佢升左好多lv

達狗

1:0了

又輸

味一撚樣

真係好鐘意leno
又靚仔又有品又勁

一個埋門就搞掂

進攻上真係勁左
但防守真係無變過

一打番後場猜出去就出事

未上防守training session

一鳩樣

拿卡好態啲一早入兩粒

換走右邊

又失球

要變達狗了

diu....又係輸

咪一9樣

真係wenger ball

Saka Nelson走未

打完j了

Xhaka做緊乜

達狗執好野未

今季有冇好態過

叮噹，達狗上線了

見到人overlap都唔跟 雷欺

話咗唔好丁住 told 7 u so

34分鐵變達狗了

我信會反cup

雲爺爺pls come back

輸鳩埋，咪一撚樣

好撚雲加年代

達狗。。

打熱狗

Ok 躝得了

咁都屌？

Back to reality

就算輸都踢得ok呀起碼

達sir係咪無教防守？

成日都唔出 點會有態

啞仔達OUT

saka散步回防👍👍👍👍👍👍

拿卡

又眼神防守

快撚啲換pepe

如果finishing好d就好 守又唔得 波又入唔到

爺爺返嚟啦

「我想退休呀屌...」

outeta

唔係NELSON條撚屌 LEAD緊啦

防守都係咁垃圾

8 射0 中。。。。

距離兩個人都太遠 完全唔知佢做緊乜

成隊有返組織 防守起碼識逼返人 但leno呢球要負大責任 玩太耐

又係後場玩波出事

Leno係咪唔識大腳踢前

有乜reality 唔好扮看透世事啦

球員時代達sir係咩防守 自己諗

四打二都輸

眼你老尾咩
佢1mark2呀

攻唔入，比人入一球
信心失，攻入第2球
真係劇本

仲未到

好有爺爺既味道

咪一撚樣

始終唔可以後防猜到個波上前場，一比人逼甩就輸波

呢球唔關佢事啦

鏝狗既踢法，阿狗既成續

又開短.......幾時肯放棄啊

Laca個態差到

殺卡替工冇得怪，但隊波個from出左黎，未來會更好

起碼好睇左

37咋屌

躝啦達狗

明明係SAKA 又要話XHAKA 問題
呢度D人真係

又係踢得好輸波

達蛇好撚慘

恭喜倫敦雙熊

射咁多球
全部飛機

太廢喇 出波5,6球冇一球正常 痴撚線

已經係對般芧

8射0中

2邊閘全部替工好撚難搞

Arteta Out!

拿卡走喇

今場 未至於咁絕望
起碼見到係有進步

呢隊閪波無能得救，執柒佢啦

達狗躝

龍蛇心諗...

輸把握力

短唔係問題
但呢對中堅柒

一個睇兩個，咁都有得屌

呢樣真 之前悶撚到呢
浪費時間

🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

老婆巴

Nelson 廢過lingard

堅定迷達呀手足

拿卡食屎啦

惟一開心既係ozil好生

其實踢得幾好
達蛇是蘑菇的

laca生性la

認真 幾有form
穩翻黎踢都仲有機

執吓防守啦迪達子

達帥要打比返去ManC問仲請唔請人了

雷斯都包左出黎 咩叫一個睇兩個

拿卡個態好撚差

出翻比比算喇

最城都係咁
Walker都拉入去

話左達狗廢 曼城都教唔掂 點教得掂阿仙奴

真

事旦跟一個咪明顯失位仲衰囉

thanks for the memory but its time to say good bye

saka都係嗰句
替工廢唔緊要
你睇佢啲肢體語言討厭到

條垃圾打右閘打左好耐LA 防守無進過步 除左速度咩撚都唔掂 比比鳥2號

拿卡俾佢射廿腳都唔中一次龍

達sir點撚解要出Nelson

拿卡有價好賣

拿卡真係雪到僵左

NELSON到底點解個個都用佢唔用PEPE

有比比巴丁可能領先緊

有少少釋放左奧燒

拿羊一齊賣走佢啦 1億丟落去換個後生既勁野ok? 唔係pepe咁既水貨就ok

起碼組織到 又射到波

如果正選出Pepe，會唔會起碼有一球先？

拿卡同NELSON浪費左幾多機會...

同意。位置唔適合 咪開長囉 唔明點解一定短

收番nkxxxxxxx la 要把握力既話

唔會因為一場輸波就叫佢達狗
畢竟季中上任無經驗
係要時間

拿卡比返中鋒位羊啦

其實狀態意識都唔錯 係出波垃圾

輸波戰犯
沙卡>走場>amn

識含撚

nelson先最廢

始終球員質素都係唔掂...

仲要第一場教得一星期
at least有改善

Nelson好撚head 55波收晒腳

屁屁條撚屌都係唔識射波

Arteta,Thanks for the memories but it's time to say goodbye.

saka回防無全速

對閘咁廢係咁啦 人地鏝左右閘勁咁多

屁屁未習慣英超節奏多,仲要唔出...

thank you for your memories mikel

韋拉教了

閘位斷波散緊步唔屌？
delay overlap 你屌？
就算跟都係雷斯跟底線啦

你直接講沙係原罪大家都明

不如買皇馬個祖域啦 反正拖都唔用佢嫁啦

下兩場打車曼聯 輸多兩場好躝啦

燒癲撚左，上曬力

現實就係防守依然垃圾
係咁J個build up都冇用，入唔到波，後邊繼續失

所以哥鏝第一季用基治同大波妹踢到

Ozil ok

其實因乜解究情願用saka替工都唔用u23閂
唔敢深究了

典解人地下遊波換新帥都有蜜月期
係得阿狗冇

唔會
應該會係咁同ozil撞位
同埋Nelson create嘅chance pepe未必做到

好過Nelson掛

愛狗個陣用哂

到人地逼

Now又9up 加強功力有Willock同smith rowe

好左好多啦

中場有料 前後冇變

Ozil 著個對係classic 版predator?

每星期換一個

可能u23班友仲撚衰

阿叔愈踢愈前

廿幾場用哂

英甲都唔撚要

達蛇35分鐘變達狗

屌咪一鳩樣

你都on9
咪話我睇死你呀 你轉個撚頭反杯到咪弱係話自己燈隊波咋咁 平時係到貼垃圾都算 back 你老母reality 咩

一場一個

還我堡蛇

Nelson 真係好撚廢呀屌你老母

揾定普捷天奴

賣monreal真心on9

你自己開個fifa/fm睇下u23係咩人

nelson saka 真係好突出

點睇達蛇又玩龍門球短傳

對閘出親波都.....

係remake

花生

nelson陪跑

還我巴丁

閘位斷左波 係一件事 佢斷左波個位一定甩左所以沙卡同雷斯包位合理 但個防守做得唔好
企位錯左 如果佢進取D 個下Overlap係唔會比得咁輕鬆
雷斯個位唔敢講有無問題要睇多幾次replay先

T Bola

2邊d出波廢到

要怪就怪前場班敗家仔

還我愛蛇

有打fifa都知條防線幾唔掂
屌你執左件Ndidi同lengent
條中後場先好d

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

neslon真係英甲都唔要呀你老母

其實papa算勁 不過真係唔啱踢阿狗

屌！Nelson 真係無用架喎

Saka屌你老母 出波好d都入左兩三球 次次都拖慢晒又出個弱智高波

愛sir D蘇州屎

Nelson返德甲啦屌

撐老婆狗

Nelson 果種癈.....

仆街俾人爆半場入禁區

其實做波比佢地落底好左好多 但落底果兩條垃圾真係無腳好波

nelson 真係好撚廢

saka nelson同牙叔依三大垃圾

咁又唔好

講真輸laca
廢到幾腳波腳都起唔到/龍都唔中

幾個chance

nelson幾時走

性感到

lengent係咩料

But it's time for you to retire TaDog

Nelson有冇咁撚廢呀

有價好賣

king踢到成個bale咁

nelson直頭未夠班踢一隊囉！

nelson係咪鬼黎?

夢遺大師上季已經叫走,最後肯留多季咋

nelson真係唔得

Saka Nelson真係好撚廢

Nelson + Saka 出波真係本世紀最廢

nelson啲甩波好嚴重喎

成隊波同man shitty差太遠，都冇可一場即刻適應嘅

T bola？
起碼人地真係打閂意識一定好啲囉

條右路好撚癲

屌你兩隻閘真係老鼠屎

Nelson確係廢不過pepe唔好得去邊

Saka同nelson
兩大垃圾

LENO弱隊出勁龍

講真踢得唔錯啦
雖然落後緊但係呢個上半場收貨啦

屌好撚廢

Lenglet?

對撚住舊雪糕筒
禾b都做到球王啦

猜空位猜得好好

Nelson 係咪同晒d 領隊含撚，廢到閪咁都仲有得踢

nelson換pepe la

pepe廢極都好過nelson條垃圾囉！

除咗燒同拖 無邊個踢得好啲傳波廢到

nelson踢英甲都唔撚掂啦

有第2李城唔踢 踢你隊阿

青訓升上一隊個啲真係冇個勁 最勁要數到2b了

啲撚樣唔識出波真係好痴線

大佬人腳差幾遠

真係好垃圾

隊波好咗咁多都反達....
防守問題不嬲都有

nelson踢到成隻小學雞咁

Saka都叫有藉口 做替工
屌你nelson打翼出身都咁廢

屌你尼爾遜推落人地度

Nelson 返黎之後無場好波！
降班既話，戰犯實有佢份

nelson 加 PEPE 換返禾B返黎

diu nelson真係冇腳好波，又爆唔贏

快L d換走Nelson

amn同nelson

六月飛霜愛美麗
沉冤待雪龍格堡

巴丁 收左皮

屌你個閪nelson 推推下比埋個波人

Arteta on Özil starting

“He has been training really good, so let’s see how he can perform and what he can produce.” #Arsenal

Nelson一定要換

nelson半場真係要換

關amn咩事

nelson無腳好波

拿卡浪費哂機會

賣我真係好錯！

係你仲好過佢

Nelson 下半場唔LAN就達狗LAN啦

nelson呢啲真係申請被換走

我諗球員都一樣咁疑惑
明明跟足阿sir講咁踢
點解會輸

大衛雷斯幾好 托拉拿反而一般

到我出未啊

Nelson 速度 扭波 斬波全部唔得

Saka真係好撚樣衰

係

無速度都算，完全無信心咁點踢，出波尺寸又垃圾

saka...又一次

兩邊都廢到嘔

又係nelson

迷達45分鐘死撚哂

Saka

SAKA做乜勁...

saka真係好撚廢

阿nelson同saka真係好廢

Saka again

兩邊啲出波...

Saka我屌你老母 球球對面海

嘩，nelson廢到呢

下半場換撚走nelson啦求下你

睇見堆垃圾青訓就好掛住養和B

嘩saka

呢個真
而家咁同冇後備冇分別
好柒

一個領隊唔用Pepe 係領隊問題
兩個領隊唔用 狀態問題
三個都唔用 可能真係紀律/ 信心問題

達蛇係咪以為nelson做到sterling既效果

垃圾孖寶

哩兩條撚樣直接抽向龍門無咁嬲

痴撚線，大把機會，冇球傳到

佢係到打左閘都好過saka多多聲

簡單傳中都做唔到

無，k6就有
可走可不走
球會唔俾走 佢都唔會有野
再講monreal踢中堅都穩過呢班垃圾

屌你兩邊d傳中好似睇港超咁

唔拗了 跟你迷達OK？

愛狗legacy saka 廢撚到

Saka 太後生唔太怪佢
但nelson

左saka右nelson真係毒瘤嚟

兩閘d出波係向沙格拿致敬？

又一球 我屌你老母saka

Nelson 廢過當年神丹

送俾利華古遜

Nelson半場換啦

一左一右啲出波睇到嘔屎嘔血嘔白泡

兩邊太垃圾

saka英超浸都冇浸過 只係打左一場法撚好波之後就場場出
真係唔怪得佢

Saka nelson隻腳係咪廢
無球出得靚

Saka Nelson

Sake nelson 2大廢人

都唔知你衰乜，個個都唔撚用你

屌你老母真係痴撚線saka nelson

雖然我都十卜龍蛇
但呢半場已經覺得達蛇贏佢好多
起碼佢好清楚自己game plan 而每個球員都清楚左自己定位同要點踢
龍蛇踢左幾場d 球員都係迷失咁 靠巴丁谷士氣

出Pepe踢442啦屌

懷念2 b 了

偷好多波wor

哇，saka

Saka nelson laca 三大黑臭鳩

睇saka nelson兩個踢波真係嘔撚哂血

CLS推比人
nelson走啦

傳中好差

saka nelson

宜家既李健和都好過SAKa

係好咗嘅，不過球員質素唔撚得

2個閘出個波都7到仆街

雙翼齊飛

saka係冇左閘用姐，廢西鬼佬脫臼都要搞3個月

屌你翼位d傳送差到

kola幾時返嚟呀
睇到saka想打爆電視

明明唔夠頂點解唔出地波博下

咪屈 AMN移入中路冇玩出波

你老味nelson同阿叔換位啦

一月賣撚左nelson 同saka 啦屌

比返夢遺我

半場黎講 條中場sharp醒左 運到波上去 可惜兩翼太廢

唔識出就出地波算啦

d傳中 睇到我笑到全屋以為我痴左線

空哂無壓力都可能一腳兜出界 輸果球又係輸你 Dllm

借咗俾Middlesbrough

改革要由青糞做起
趕走晒啲nigga先

搵番基治 GIBBS 番黎啦

屌你旺角街場呀叔出波都靚撚過saka 同nelson

有冇人同我一齊反達

港超級數

saka同nelson出波勁到

前場Pepe 巴丁 拿/羊 ok

其實AMN呢場唔差

好耐冇睇 點解SAKA變左打閘 唔係翼黎?

係
打錯

達狗了

你老味臭閪唔識出波嘅

Saka啲出波真係

其實有個form有攻勢但把握唔到
所以應該值得再期待下

而家睇下達sir調動能力時間啦

屌佢識唔識傳中㗎

反到佢退休

換曬左右攪撚掂啦

係，起碼睇到個form先，不過做唔到咁解

saka nelsonamn

其實進攻好左好多 走位 後上插入 轉邊 落底 但始終D細路太廢
後防都係一撚樣 右閘其實就算出返比比鳥都係一撚樣 買過雙閘LA

Nelson 換走喇 夠喇

saka驚飛機咪出地波攞

好過而家球球炒

有邊個識出波..

達蛇嘔血未？

傳中去禁區咁簡單點解班力架都傳唔到

Xhaka同ozil好左好多
Saka nelson 屌你全家

聽聞呢個好似連U23都踢唔掂

班新仔真係垃圾黎

兩個新仔想點呀

搵到邊兩個特別柒好過愛狗年代淨係讚到leno既

Saka Nelson真係完全無end product
用u23 Concept踢英超咁款

埸面唔同晒，就算輸波都收貨了

為阿迪達夠膽出pepe 四個一齊正選，咁樣同愛馬利龍格堡有咩分別

勁添啦

屌你力加無個好波屌你老母，尤其是果個niles，躝

飛嘅係斬中

Nelson Saka一齊死啦屌
是但傳到一球都唔使輸

講錯 Nelson同saka

saka其實十八歲姐 大把世界

見到有攻勢做到落底，但出波閪撚到仆街真係

宜家咁睇gibbs都唔係好廢

Cup啦屌你老母

點解淨係saka / nelson出波
如果左右調轉auba / amn出波可能會好好多

傷鳩晒啦我地啲閘

Nigga

但市場上又無咩即食防中選擇
99連回家咩

鏝嘅雙翼戰術套落阿狗邊會work
質素差太遠

傷到搵佢打替工

Saka傳中傳好少少啦

Saka Nelson Laca
屌你 廢撚到

屌 雖然豬但真係今季最好睇既上半場
中場同前鋒係有配合 兩翼係同中路組織入去

咪撚再用幻幻
屌你老味

黑人踼波唔係好勁嫁咩
做乜左右閘 同隻右翼廢到屎咁

nelson真係唔掂喎 睇季初頭幾場到依家都係唔識出波 爆唔到人(定冇信心硬爆)

amn真係唯一清泉

PEPE換NELSON
SAKA個位比巴丁打無咁嬲

死愛狗
還我RAMSEY IWOBI

上半場戰犯 一定 Laca Saka Nelson

睇托同燒係好夾
其他都係食屎

一睇陣容已經成狗

拿卡好差
巴丁full rest下場正選？

咁又未使反住
公平啲 比多啲時間先

d u23 真係好撚廢

變左鏝既walker，攻個時縮入中間做防中駁腳，NELSON 逗落少少控波

牙達有d form喎，先4日上任就有d野睇到，起碼ozil生猛左啦

Nelson其實so far一場代表作都冇
我覺得佢係得咁多料

德甲 虛火黎
係得咁多料 見底了

新拿姆原來係真

重有阿叔 防守勁多失位唔知去左邊撚到

Laca其實ok

冇腦唔識控力

雲加第一次出佢已經係左閘

新kdb 割草傳中

我覺得暫時睇落都ok
純粹係球員信心同質素未夠

燒-拖-沙 係踢返水準，分工清晰
純粹輸個球員既失誤

4日咁大改變
達蛇有料

牙叔

咪撚再玩愛狗果套神調動

其實唔好盲撐 ozil咪正選

愛狗原來之前真係搏炒 咁撚廢都帶佢地上黎一隊場場正選 弱撚智

睇完半場 成隊係踢得好左 組織都多左
沙卡同拖兩個已經踢到超水準
拿卡真係無態 半場要諗諗換唔換走佢 比羊踢返正前峰
nelson真係失左好多控球權 波又出唔到 明顯未夠班
兩閘無得講 真係未夠班 但無計

唉 人腳真係唔得

佢翼>閘
但係反而守唔差,係攻唔好

用nelson 都唔用pepe

Saka, Nelson, Laca 屌撚死佢哋

1 月快撚d借走隻nelson
後備都未夠班

熱狗頭先反杯
希望阿狗都反到

點解出佢唔出pepe真係唔明

下半場一開波唔換Nelson就反達

有啲似全盛lahm

撐達
反尼爾遜同saka(左閘形態）
見到達蛇好撚嬲喎個樣

你係咪on 9

你咪on9
今場關佢咩事

準備好反達了

AMN唔落底入中路
臭巴禁區等餵波仲好

咁樣先用到隻翼既單對單能力 一早應該咁做
但呢場nelson 過唔到人姐

今日雖然都係半場失波，但有啲嘢睇喎

兩邊出波

拿卡嘅速度

半場入去屌死佢地

唔希望見到willock條廢鳩

四五球俾佢睇定黎出啦 次次都出個弱智過頭波 去左對面海
倒三角傳返俾阿羊就入左啦

一山還有一山廢

拿卡有邊樣野係勁過基佬???

送俾利記算

d出波廢撚到

人地個7號力架爆到仆街

條友唔睇波係到鳩up

造左幾球俾Nelson 條友搞笑

攻係好左ge

低處未算低

咁當我冇問過啦

AMN都唔夠班？

真係 睇控傳燒即刻生哂

失果球saka傳失都hea住跑回防

臭燒今場好多空位,中場任佢舞,次次都推返十碼八碼再比直線

呢條垃圾nigga真係死好命
季初球會唔買左翼，無人用焗住用新人
之後兩左閘又同一時間傷哂，又焗住用佢
個正選位根本唔係用實力爭取番黎

luis 幫左佢好撚多

最掛住既反而係monreal....

轉頭就入替臭燒

比比巴丁去左邊

認真阿叔今場打既位置要好醒目先打到 你見達Sir咁信佢 就知阿叔係繼2&b後最強既青訓

Nelson同saka d傳中差撚到 傳好d一早入左波

華麗足球下輸波
比d掌聲達sir

唔只呢場喇

話唔用奧燒既人肯定今年冇睇過韋洛克打攻中

Game should well wrapped if Laca has his shooting boot, Nelson and Saka had better final balls. We did everything else very good but still the game is there for us to turn it around second half

基佬車冇正選踢，回收返嚟都好

速度應該好過基佬少少

呢個真

左翼係羊 anm大部分時間要留後
右翼就要拉邊 pepe左腳拉唔到得nelson用

打左頭廿分鐘好波

以前笑clichy gibbs 底線傳底
宜家呢兩件幻幻仲誇張
掛住夢遺

求下右翼換咗佢
出smith rowe又好，奧巴搬過去都好

45分鐘，saka 換細爆 沙卡打左後 奧巴打返正前 水貨換水貨 雷欺打防中

Real Madrid Ozil

其實我都唔明仲係到屌達蛇做乜鳩
隊波踢得有form咗
係輸係左閘冇人用同埋前埋拿卡敗家

Gibbs廢啲，認真

短期內都係羊行先架喇，拿主力盃賽
長遠睇 應該係用拿羊換一個當打+一個潛力股

18歲打歐霸都有表現算係咁啦
打閘廢都冇計

saka有冇一次係全速防守

可能Pepe真係太hea
兩個都冇end product,但係Nelson回防快

收貨啦
兩三個training 執到隊波咁

係差球員質素

諗掂翼位收番羊踢中間就會好好多
Nelson 就收皮落u23 練下先

呢場輸的話...
12 Arsenal 19 23
13 AFC Bournemouth 19 22

至少今場見返xhaka Ozil 托 正常返
前中後都有返組織同控球

不過左右閘真係極品
一月買人啦屌

兩閘直ban博甩手執雞算啦
傳中0成功

You on 9

好耐冇見過生猛既奧燒

比林連出得未 出佢打翼好撚過

屌你老母，我哋好撚需要藍斯

阿狗前鋒

牙叔足球智慧好能高 幾似林伯

羊左邊插入 中間拿卡 之後左右兩閘 前面多點簡 拉闊左 比佢係中間自由發揮 馬上傳到好波

愛狗原來最錯係賣左monreal同唔續藍斯

啊士東維拉？

佢用nelson 因為佢係純翼鋒 佢要個翼長期貼住條邊踢 好似哥狗用sane 咁

屌奶星，沙卡今日勁撚到

返嚟say thank you !

起碼踢得有form

Xhaka 左閘？
Boxing day 都唔係咁送

冷氣軍師

屌達蛇玩膠姐

gibbs長時間都睇唔明佢做緊咩

有機會既 比啲信心隊波
換走nelson應該會好好多

已cap圖

XHAKA?????????????????????????

佢都係想將曼城套踢法套入嚟，攻緊時兩閘縮去防中附近

巴丁無後備？

個垃圾右翼可以換得未

學洛賓拉邊帶返入k角位再盪個遠柱啦

呀狗最掛住既宜家最岩洗
夢遺 RAMSEY IWOBI K6
全部俾愛狗趕走哂

熱狗都睇唔明nelson下下斷纜點踢

gibbs係傳上看台

我覺得saka係冇咁既體力由左閘爆到試上黎再出腳靚波
佢仲未build up肌肉，剩係可以喺三閘線開始爆
係睇到嘔血但係替攻左閘都冇乜計

你諗住幾時會開始反達?

唔係全盛奧燒都仲係高成隊起碼半班波

沙卡今場係好咗喎

其實都無乜邊個屌達sir
咪一鳩樣都係搞下笑
係都係屌兩閘

Clichy 去咗邊

大佬 佢啲一腳短傳 失左幾多球啊?
比人打左幾次反擊

此力架不同彼力架

比番OPPA踢中間啦
佢跑得快上半場分分鐘變左兩次單刀了

Xhaka 打左好過打防中 唔知打乜柒甘

對住逼搶冇乜爆炸，啲波爽
以佢能力算好㗎啦

Xhaka今場又做錯咩
洗不洗美斯咁樣入波先叫好左?

認真 唔洗佢逗咁後 係好左d

說好的蜜月期

最慘nelson唔肯拉邊爆底呢

舊年好地地 係季尾柒幾場聯賽留力同決賽輸姐
放咗兩個真核就真係on9啦愛蛇

有靚傳睇下

踢得有form咁多都要反既話
真係唔知要換邊個黎喇
比個拖舟教都死啦
saka nelson 拿卡3個今場

連推生個波都有埋 又冇失誤

咁ozil企邊

佢有爆 但唔識用自己既速度 下下比人食曬條線

痴撚線，今場都有人捉xhaka 出黎審

盲反球迷先會講阿叔亂走位

開波甩左幾腳, 中間又拖慢哂唔傳

咁撚多嗲
咪又係輸

阿迪達識波就半場換走Nelson

屌你老母未見過有隊波廢撚過阿仙奴

估唔撚到個仆街泰仔玻璃成咁

#WENGEROUT比人玩到變MEME
而家輸一粒就#ARTETAOUT

Nelson真係快啲躝

幾下射門 拿卡球球藍天射球

唔覺得施丹識教波

冇人駁到

ON9 屎眼睇波
沙傳俾燒都好幾球

廢左一邊 有比比連就可以打右邊

你自己睇返Pepe防守幾hea
前場扭幾下屎忽花就當做左野

阿叔唔係亂走位 只係防守係咁失位

Nelson唔躝就達狗躝

中場中堅幾好
差兩邊閘

其實點解成日都龍門球短傳猜上去

左右翼是但一個係巴丁就一早入左波

九射零中
六成控球

愛Sir唯一德政係留低左阿叔 冇賣去巴塞

駁都廢撚事

仲好記得14足總盃決賽球必入波俾佢炒咗
嗰時幾驚就咁收皮

真係屌你都廢撚事
成個半場佢打得最好

直接做左幾次威脅傳球比saka同nelson
係佢地兩個唔生性

盲反都唔係咁反阿? 真係會比人笑架喎

阿叔今場幾好 被人防後個陣佢收返入中阻到人
佢都係柒在單對單防守差

講真 新大十字AMN替左閘 Chambers右閘好過搵Saka閘

垃圾5子其中之一

踼左成世人 得一球踼得好

光頭佬黎教
無錢俾佢唔換哂成隊 都係一9樣

爺爺真係勁 渣住D 2,3線平野 失球反而仲少

降班再重建未嘗不可

nelson快躝，500萬磅照殺

林狗真係on99
成隻怨婦咁屌達蛇又要睇

Nelson 失完 俾人撚落地 一定好喇

支持，真係球員問題居多

今日沙卡有出波有帶波有長傳都俾人反

究竟牙叔係幾多個人加埋嘅結晶品

佢臨完場有球，已經比對面後衛食晒身位都照撥個波入去想cut in
睇唔透

齋計上半場都可以反殺嘅話⋯⋯

吓 佢下下都拉喎
之後入中路明顯係戰術安排 佢一入中路 amn就上前拉邊

花瓶足球
達狗躝！

仲有last man tackle幫阿狗保住前四

兩個中堅猜波到完場

反達既人究竟有冇睇波 人地番工幾日 成隊波已經生左好多 逼搶 有打兩翼 x34 燒 拖 踢得咁爽 只係球員質素實在平庸

今場有form左，係咁打，兩邊出波真係要練下

咁我講果兩樣野唔岩咩?
有球後場斷左比人打反擊喎
有球後面個個one touch去到佢度就慢慢控慢慢睇

其實AMN左閘幾好 唔明點解唔再試下

你屌雲加屌愛狗咪又一樣睇波
ON9仔

唔係Nelson有幾好,係Pepe差

阿叔而家既位置正正係哥狗拜仁既拿娒，好撚屈

Between電欺今場啲長傳都幾準

Chambers停賽

真心忍夠呢條廢柴

普狗又扮睇波

係幾好 冇咩乜波先

條金鏈型能到

今場個場面真係似返對強隊
之後我真係唔知踢緊乜

有無第二球

睇新聞尼爾遜搵左個私人教練幫手
我諗搵夠一打好D...

新大十字

達Sir奇兵

PEPE係咪未傷好唔敢比佢出

好似中楣？唔怪佢啦

同贊仔對諾域治果球一樣，慶祝到人生無憾咁

但達蛇廢左奥巴

渣卡今場ok la
要屌都屌左果隻力架先

普狗躝啦

佢太軟一比人撞就彈開

lm等睇片

clichy gibbs唔差喎

記得有球係護空門

真心 沙卡踢得好左好多

睇埋今場cut,now 冇得睇了

爺爺x瓊姐

阿記

llllkl

G5 K6 細梅
用埋埃及打中堅
失波都少過宜家PAPA+雷欺

如果比狗同Tie仔/坦出到

係Saka廢左臭巴
佢搵次傳中比到臭巴先

送番佢係德甲啦

61% possession, 9 shots to Bournemouth’s 6. We’re dominating this.

However, we’re yet to register a shot on target. Need to be more clinical.

有番creativity - 方向正確
差end product - 球員質素

同丁力又咪一樣身型 唔識用下盤姐

其實佢都冇咩邊個位踢得廢

Laca真係搞唔掂
佢個態究竟沈咗幾耐

LACA 垃圾到屎咁

k6拍細梅點都穩定過垃圾雷斯 papa

踢得既 係啲邊位突破 出波好柒

基烈治唔差

佢經常腦出錯 突然hand機

拿卡廢左奧巴
搞到奧巴要踢翼...
自己態又差

唔係 直接炒飛機嗰隻

你條傻鳩摺返埋啦
你唔盲反你係到存在感應該係0

45分鐘換水貨ok?

如果差既話 鏝都唔會買啦

賣哂佢啦屌

奧巴1月都走人
比拿卡搵番個態仲好啦

幽默足球

擺拿卡踢翼啦屌

重建啦達蛇

NELSON仲係到

果陣既鏝又唔係而家既鏝

07-09clichy其實好撚勁
連續2年最佳左閘

你真係唔識架喎

我淨係見到沙卡拎到個波就一腳搵空位傳 諗都無諗過
成條中場transition順左好多
重有幾球直線長傳落空位比saka nelson

咁樣都叫拖慢節奏?

雷斯都係好妹

係 上半場無四球都有三球 睇定黎傳 傳左俾NELSON

個po咁快又完

搵佢踢翼不如賣

拿卡廢過king咁多

佢正常時都叫一線 但係一on9就成個智障咁

拿同羊2揀1
點都揀羊
羊起碼可以邊路爆

搵人開定阿狗post

拿卡踢防中做ndidi算

拿卡妹撚到 又CUP唔到

都係既 09-10打後就好7

最記得成日比蘭尼玩到佢仆街

打FIFA咁 達蛇係咁嗌人PRESS

搵返哂舊隊友嚟幫拖，
路jj 雲pussy復出
卡叔 基佬 普狗，
唔爭在要埋同鄉法比頂Xhaka,
老人足球都好過呢班

auba 不俗

差d

差少少

差少少射到琴日利馬個球

屌差少少

拿卡對愛狗嗰球

好似籃球咁係咁換人應該都幾勁

Auba差d

中龍未呀

羊打左邊同打正前真係差好遠

阿叔又標失玩死papa

十射零中

我燒好撚勁真係

拖截好多

睇精華片的確係
但實際玩佢最勁係維拉嗰young
不過最記得一定係打birmingham嗰次
補時送12m

羊呢球算好 好過拿卡上半場係咁飛機

多個人入到波係好事黎 但係兩閘出波廢撚到 餵極都未餵到俾拿羊

射10次無腳中龍

拿嘅話係佢自己哂料

換人未呀

一早話燒係最需要maximise既球員
Creativity真係talent黎

其實薩卡打左閘會唔好過薩卡

拖做到廢癲嘅野 但nelson真係好撚廢 達蛇肯換未

可能會

守可能係 攻一定唔得

我寧願xhaka左閘細爆打中